【臭你又奶】一地兩檢二讀完畢，政府無多謝，葉劉：有事鍾無艷

【明報專訊】立法會噚日恢復高鐵一地兩檢條例草案二讀辯論，身兼草案委員會主席嘅新民黨葉劉淑儀及副主席民建聯張國鈞，特登請記者食燒肉，順便慶祝委員會「功成身退」。不過，葉太喺運房局政治助理符傳富面前向Emily吐苦水，話喺草案委員會幫手做完一地兩檢草案嘅工作，但運房局「多謝都無聲」，葉太講明唔係小器，但就話「我記住㗎」，形容政府「有事鍾無艷，無事夏迎春」，符傳富就一臉無奈，笑笑口話會反映。

話政府請記者食缽仔糕出手低

葉太同張國鈞，及運輸及房屋局噚日分別請記者食燒肉同缽仔糕，不過葉太就話政府出手太低，議員人工咁少都請記者食「金豬」，覺得局方只係請食缽仔糕「咁cheap」。葉太幫記者爭取，要求局方下星期請記者食Lady M蛋糕。

符傳富話，局長陳帆上星期去咗石硤尾邨，所以特別喺石硤尾街市買啲懷舊小食，包括缽仔糕同茶粿請大家食。至於下周會唔會買Lady M蛋糕，符傳富就話下星期先算。

葉太請大家食「金豬」，但民主派議員對葉太隻「金豬」無咩興趣，好多泛民議員都話唔食。

上星期買隔左幾日先比人食

葉太請大家食「金豬」，但民主派議員對葉太隻「金豬」無咩興趣，好多泛民議員都話唔食。

葉劉請你食豬

屌做乜鳩

豬，因為蹄分兩瓣，卻不倒嚼，就於你們不潔淨。

明明係特首選舉，葉劉俾班人撚狗咁撚

真係唔明點解佢仲可以幫支那奶春袋

一d尊嚴都無，見佢又唔係無錢，移民走佬又無問題

偏偏要做隻狗

咁佢只係適合做呢d角色呀嘛

佢個女正啲

葉太隻豬

母女丼

葉劉搵返個男人 收山啦

葉劉仲有豬？